[突發] 長毛宣布不參選特首

早前聲稱收集到3.8萬個公民提名，會參選特首的社民連立法會議員梁國雄，今日宣佈在2星期內，於網上及街頭一共收到2,0234個公民提名，未達目標，宣佈不會參選特首，結束收集公民提名。梁國雄表示，感謝市民支持，指提名的人需留下聯絡方法及身份證號碼，對他的信任是非常大。

長毛指坊間有意見認為，有曾俊華參選便足夠，批評長毛參選是鎅票，團隊爭取提名時受到責備，他感謝團隊在壓力下，仍然到街頭為他爭取公民提名。

鎅票失敗 收工

架係自己丟

我都唔知你做乜狗

又要威又要戴頭盔

wa 又聯絡電話又身份證號碼
你就發啦長毛

那裡來的自信

當初又話爭取真普選同公民提名
而家又話佢出黎薯片票

香港人奴性重，大陸繼續欽點特首啦

參選？不了

真係好柒

長毛
真係有心無力

夠撚票入閘咩

又唔關你事 係都要叉隻腳落去

成個post得一個正常

香港無得救

其實呀哥仔 都係伏

到時薯片入左
又23條又831個D 提泛民點算
薯片又高民望 又有泛民提名 點反?

一入黎睇回覆
以為去左鄉土
各位Ching 我要真俊華
反23條？不了

有胡
洗撚你大台撚長毛
屌你老母

你可以覺得佢柒, 路線唔同
但係佢提醒左樣最基本嘅野, 而家統戰統到你班人4揀1, 袋住先咁款
無得揀硬食都夠衰, 仲要吹棒, 成個連登都係咁

明明係雨革 高登已經屌到長毛地底泥
依家出黎做show夾唔到泛民投佢反而被吹奏

夾乜
比晒300票都選唔到
佢出黎柒係一回事
幫薯片班人都一樣搞撚笑